［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 215

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

傻埋

呢句我有save係手機

留。

傻埋
已傻

傻埋～

hi

下post要開217

冇人

我係咩

Myb

好啦

心事

撞7你

土

應該d人都等緊人開

個po 上唔到去

考好啲

驚左你

早晨

事事

咩事

咁又係
佢地都tg晒，洗咩上水

掛住你

第一次聽

幾時比禾

覆錯sorry

我冇

料巧惡的

點會比

都真

係呀

咁得唔得架

我還以為

跑online留明

好尷尬的

係巴士訓陣先

得

唔知醒

拉G

溫書啦

悶

Join

hang？

挨豬呢

真

哈哈哈哈

我仲攤緊梳化

唔想比人見到個樣

今晚8點

叫人溫書

求

我八點食飯

join埋

咁靚仔 怕咩

同求

9點

遲啲先

叫人溫就當自己溫咗

巧吧

溫書啦2020dse

上次就話下次

樹窿惡霸大佬

有啲料到

求乜鬼

我以為佢地都係...

再下次

後日mock就炒

笑死人咩

我都係 但係我1+1都唔識計

心事咁靚仔

2019

你都陪魚仔做痴女麼

我都係

明日復明日

Sleepy

開你年

總有一日

嘻嘻

唔理啦

好彩班靚仔未上水喳

會死人的

你最靚仔的

@南神

識c仔好過識魚仔啦

小薯嚟

下個係217

唔使以為

輕輕鬆鬆

試下繼續笑鳩我 打柒你

聽日溫

冇

你最大喎

你學霸邊同我呢啲

-20=-20
16-36 = 25-45
4^2 - 4*9 = 5^2 - 5*9
By completing square
4^2 -4*9 + 81/4 = 5^2 - 5*9 + 81/4
(4-9/2)^2 = (5-9/2)^2
4 - 9/2 = 5 - 9/2
4 = 5
4-4= 5-4
0 = 1

我冇笑你
好認真㗎

我最細

係靚仔唔洗做毒毒了

唔要呀

靚仔都可以毒

考果時就識架啦 作架姐

你先係學霸

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我

你起到我底先算

好呀 係咪教

學渣連作都作唔出

食咗誠實豆沙包認自己係靚仔？

我撚係呀

試下見多d人先講

原來 0 係等於1
False = true

我毒only

靚仔

點都係冇人要的

英文好勁

見完都會覺得你最靚仔

唔洗起啦 等魚仔介紹

得英文

我讀history的

巧悶

咁就訓陣先囉

都好叻了

米屈

魚係唔會賣我

就嚟訓著

你數好過me

呢個好正的

但係其他科依然

我唔是25

係

不要再說了

數好好玩
你做咗幾多次paper先

你地嘅世界來

料姐就唔同講法了

真㗎.....

我諗起shakes pear嗰幅圖

中學嘢

離間你地

Yat joeng

禾文科仔

離間唔到㗎

You

want die

咁快 做其他mock啦
嗰陣做過lsc同ghs的

cls

Me???????

每日講一次就冇人會信你了
打手唔是咁做的冇糧出啊

要唔要我學校份mock
不過未有答案

雲：冇人理我的

雲：真

笑wgat

Yat cai

想做了覺得我應該唔識

YWGS啲Mock嘅locus題煩到on99

Yesss!!!

要牛c仔了

要自己同自己傾計了

你都冇出過糧

你日日都話自己唔靚仔 所以冇人信

牛脷酥

Nooooooo

我同魚係如膠似漆

ai

Okay

料仔只應天上有

pm u
wait wait

雲先係的

無做過
嗰陣覺得wyc啲卷好撚難

我㗎

飛咗上天

學我咁

飛上天搵我了？

比你見咁多次仲唔是出糧麼

小妹果陣做到癲

甜甜的

唔緊要有好嘢食

瞓著咗召喚失敗

咁要牛哂兩個了

唔係

高質嘅卷好難揾

I m may

有得食好食了

高質嘅你好容易搵

大恩大德
沒齒難忘

睇你點Identify高質

唔望上天了

怕醜了？

我同你既差距

心事（真·真毒）

假

多數名校嘅卷係最貼近dse b2
Qc嗰啲幾好做

U high juice

sau pei

pm了

YWGS都ok嘅 非locus就正常的

救命 又爆

真幸福

Wanna cow you

想死中

Sik si

咕嚕肉你同我死出嚟

Whyyy

料妹要唔要卷

其他人呢

畀人知咗acc2

是咪要女僕心事為主人施魔法 幫主人打打氣

屌

心事真好

但係俾人爆acc嘅痛係治療唔到的

我都冇爆佢

冇做過ywgs 上小卒冇見過

喺屋企做sit up

今晚先

牙魚(出家比人知咗acc)

赤裸裸的

做完

唔怪之得你咁大隻原來你每晚都做

腹肌

波形態

未夠大隻的

腩形態

所以你要唔要用你嘅挨豬嚟幫我打氣

小妹學校黎

一陣一add就比佢地爆埋了

同學

用分身

咁衰㗎你

遲啲搵你

我都唔會係到放啦

你是YWGS咩

要買ptbf套餐先有的

pm me

點解我買左都冇的

耶人地唔想自爆

你比得咁少 果d體驗價黎喳

茅$

我女神IGleticialeeofficial

痴線婆

明明我印象中唔係

咁貴的

咁冇了價高者得

為你瘋狂

咪傻啦你一定係認錯魚

冇諗過真係女黎

要幾多個口罩先買到

點解

都係搵食姐

我ig

當你面前係2個你唔鍾意嘅人追你 同
繼續單身 但係又想拍拖
你會點揀

話明女神梗係女仔啦

咁飲奶補充鈣質

質疑我?

保安 保安 麻煩帶一帶走呢位女粉絲

搵第三個

我記憶力好好的

單身啦 除非你可以鍾意佢地

單身

有冇男神

冇人理我了

搵你

可摸耳簽個名 一個....

你IG係咪isthathello？

巧

@hinscheung

我話你記錯就記錯啦

你點知的

好霸道

大家都是孤兒仔

喊了

佢就係珠姐？

想簽係邊啊

煮完嘢先理你

搵左了

你收皮

第一次見佢ig

簽心口 我之後去紋

食豬

救命癲婆啊 你唔走我走

唔好走～

眼訓

要做數嗎

你係問我定問料

sleep is for the weak

ask u

要搵野做下

math!

冇啦啦做咩數

u sleepy mah

我放低左佢四年啦 唔洗再記起了

打機？

215

搵心事治下你

文科仔

你係咪咁樣選擇所以要出家

佢驚我

冇人理我的

yes

i have made my choices
I can’t

@心事

我好惡

咩樹

Jajajajaja

冇 say個hi

魚姐自爆了

網上識人算 又唔可以出街

me最惡

交友app

你食屎！！！！！！！！！

巴打hoball 重質不重量

留名

京京

Bbbbb

咁你有咩好推介先

你咪同我一樣比人知咗acc

想同你玩了....❤️❤️❤️

過來人話你知 呢條路唔好行
施主儘早回頭啦

Telegram

我都唔識人 點推介

睇唔起me

我？

我話係就係！！！！

名

都係冇人理我

唔識英文啊屌你

冇諗過會被爆

係嘅

講咩粗口啊屌

想玩邊個apps

自爆我讀英華！！！

你揀啦

哦 果句解 你好型

我其實都唔明

咩tinder咩Skout

正如禾係真c！！！！！

唔洗@我了 唔同痴女接觸

未download啊 等陣

哈 你後悔啦

唔係你係邊個

之前再多個phy

禾都真C

好嬲啊 佢恰啊

同我接觸要嗎

係咪要做mk成日約又post自己ig先會有人理？

咁玩住 ig先

幫佢開年

死mk緊係型啦

商科撚

咁係你弱了

我唔玩ig的

真係唔係

留名學嘢 完全唔識網交
本身打算玩goodnight一步一步由頭學起

係 浮狗

咪話你係我同學

咁你玩咩

頂 goodnight

我商科狗黎

笑什麼

玩屎屎 join?

好多

咁你地慢慢玩

驚了

真 我好廢

可以的

我下年選SA

識英文喔

利申毒撚冇ig

tg唔係個個都知

都話我讀英華！！！！！
我唔用ig！！！！！

想做副主席

來

唔信

佢唔好識第三個啦...以後同自己拍拖啦

信唔信我爆埋你

我做主席你做副主席ok?

玩gn

Ok

Feels clean

Deal

Cab叫咩名好

真係冇

唔好笑啦 真係未玩過
我尼d淨係識面對面咋
fd話尼個幾好玩

I pollute u later

邊有咁易

我都冇

南神

你受歡迎

英文名呢

毒撚係唔會有人理

唔好玩

你知道我在等你嗎

太謙虛啦 係咪兵仔唔計朋友啊

交出挨豬未

NAM SAN

i may not be always right
but im never wrong

不知道

嬲may?

留名學嘢 講多d

唔好聽

一個人會上癮 add我

等左你好耐了

我話佢真係好型的

浮狗

兵條毛

我以為自己識

唔會有人問我ig

你地玩飽佢

一世都冇人同佢對話

我地Phone sex了

你識佢？

有啲未開聲就cut線

english

咁你諗

驚佢有毛

點解咁想要人哋ig

睇唔明

Howtospeakout

Cabinet

果陣字典搵的

爆你讀咩

你會唔會覺得係...你把聲

交你個頭 做咩今日冇啦啦講呢樣

個個都知了

或者你嘅名啊 距離啊

你搵吓啦

我老豆好叻
但我完全冇遺傳到

想Ham saap u

真 你點知的

我懶鬼黎

tg不嬲冇所謂

唔用ig的
小妹真c

一個人會上癮

撞聾啊你？

我錄低咗比佢聽

Double

我識sexy phone

嚇死人

shyshy了

但係我用的

渣

Action speaks louder than words

我男神嚟

Triple添

我唔收兵嘎 我地係朋友

my name is never wong

爭仔啦我哋

朋友都冇

你有我❤️

咩嚟

魚好靚的

ah fish (already out home)

咁sweet嘅

ask傻埋

Flaming

Su cabinet喎

are you double May？

原來係傻埋想報復我

梗係

我老竇踢波添
我都冇遺傳到

冇j圖的

我冇手機

好彩我係細科

你有我部手機

心事唔使嬲啦大家想要你ig你出嚟畀佢哋咪得

你秒殺我了

男仔咁怕醜點得架

豬豬冇爆到我的

又甜又暖的我

比人知咗acc成為最大贏家

咪係

我個ig俾你搶咗 所以我冇用到了

到我撞聾了

Sor囉

咪恰我bb

理的！
口罩

唔想要 只係覺得好煩

唔緊要

呢個真

屌你啊

未開聲就cut 可能聽到你嘅喘氣聲都成隻牛咁

京了 我很醜

你食屎

乖乖地係我身邊了

你好醒

你ig係？

三眼仔

你收皮啦
你靚啲

唔好同心事爭嘢食

唔好安慰自己啦
自己都想拍拖

因為你ig唔係畀人report到死咗咩？

學校冇su....

戴左口罩都樣衰 唔會有

邊個係你bb?

自己同自己拍

料姐靚啲

我好樣衰的

支持

你都食啦

收皮

理的口罩星期四返

Prefects board

你好出名

嗰個專登開黎add大王

Luv u

唔出了

如果唔係你本身冇ig

Mm luv you

你地行埋一邊自己玩

有口罩都冇用

瞓醒了

話自己？

你求其搵個公開ac係冇出過樣嘅呃佢哋係你咪得囉

Why

係 冇你地咁mk

豬！

面皮薄嘛

冇得解

講真

I'm dead

講笑

毒撚會開個ig private然後自己post相自己叫春

霸道

料b

煮完嘢食了

Yes

係度

冇咁無聊

心事bb

9c

你邊到樣衰呀baby

整唔見咗
要買過部了

唔講嘢了

你先

笑乜 咁慘仲笑

咁懶架 罰你了

我唔係teacher's pet

料仔成日咁講的

@心事 你比綠帽我？

衰

You are my pet

你比返錢我 咩都唔見 搞錯

煮俾心事

冇人想同我講野的

做咩講篤爆佢

料仔冇講錯

要排隊了

fuck off lah u

我會今晚開始落去

u eat shit

你唔比係你綠？

U eat shit shit

渣男心事黎講 冇分帽唔帽既
你一早要預左啦

講真話都冇人信

點解比人爆讀邊間

你本身都辣

係啊

我唔介意

辣

愛上你了

但都係冇進步的

願都係

精神了！

u is shit

無嘢 對住靚女要要保持笑容
唔傾啦 做自己嘢了

係喎你唔食㗎喎

我 讀 英 華！

我都帽緊你

我想講佢約我

頂

點解你要講

返學打交啦屌

但其實又冇咩所謂

知你肚痛嘛 乖啦

嚟 我唔驚的

怕

拍一秒拖？

我唔見埋我自己

係咩

南珠係我同學！

仲有咁耐...

講大話

呢種關係 我鍾意

搵返你了

靚女食咁多辣嘢會爆瘡的

比人知咗school

呢到一次過講！！！！

唔好再chur我問！！！

會冇人要的

牙魚傻了

咁癲

UT

嗱
As expected

好亂...

禾要

UT binc

走開

四點幾屙左次

反對

靚女
加油

唔走 痴住你

人哋唔知以為係uniqlo嗰個系列
係布甸狗先知

廢的

我都忍唔住笑你

I am ying wa girls!!!

有夠淫蕩

贏咗就係大家姐

都話我英華
冇人信

放過小弟

笑乜

一秒都冇得拍

大家贏咗就大家樂

點反

笑你傻

join

冇人想知呀

怕了

唔靚 所以唔緊要啦

咩意思

其實想支持 痾清毒素聽日就好返

呢度就快變中討個個都係潛龍

Real

你哋兩個傻咗

唔係baby Kingdom

我同魚同班

我好醒的

都係

你很靚的

拎膠水嚟

個個都cu
證明cu多毒撚

就咁嘅意思

咩科

珍

大佬願

痴線

你仲靚

同我拍一秒

本來都覺
而家有保留了

我真心的

唔想

咁串 掉多兩條毛落去

F1最壞我同凱婷

屌你！！！！！

我醉醒

有講錯咩

u令d

你係英華

好mean呀你
祝你入中中

廿枝

打我小人

超能膠

又飽了

搞錯

侮辱我地cu

Cls

我認我毒撚
想入cu

又鞭我

幾時同我食

我都想入㗎

wtf

點解唔係hku

來啦

你開始思覺失調了

你試下拎啲膠板走去俾錢

我冇！

做我地師妹

點解你都出埋嚟

幾時得閒

因為所以雖然但是

日日都好得閒

我係cda
我讀英華

你咁好

唔理你了

唔知入唔入到

我又俾人撚了

今次三十枝

唔知架

你唔好入了

而家放低手機望住本書一樣溫唔入

我個口唔夠大

呢度究竟引咗幾多個cu人出嚟

喂呀

你今次中文有5請你食cheesecake

you need a doctor
217: I'm Ying Wa Girls

See you

佢有的

鼻窿耳窿

唔怪之得唔使溫

中文5真係未必冇
我覺得bio ls危好多好多

i need help

Bio得3

應邀？

what

or philo

講聲你讀咩先

應吖

屎忽窿

米咒我

same

咩讀咩

Bio

我真c

係禾得3

幾時先食飯定飲嘢
兩個人定一班人

我記得你嗰陣係咁chur

我覺得你起碼5*

btw我有恐龍書的 @bb
多謝先了

開始驚了

要調戲你了

217

吓bio我温咗3日 冇做過paper就入去考

Funny

我跟欣c 人生5**

兩個吖
應該食飯多 未傾實幾時

咁咪好囉

精彩吖

人生5** 中文2咗.....

依然好多謝欣c嘅珍珠奶茶

飲撚到我咁肥

幾錢

29? 唔係好記得

真㗎

Philo邊有咁高 23 24就得

唔識計jupas分

gayauuu then

免費

我唔記得

29係咪政政
唉屌

求其一科5** 加一科5 就入到

典解唔信禾

政政26

真咩

我好蠢

啱啱睇咗 median 23就入到

睇人仆街最開心

唉

做乜鬼咁癲

邊有睇你仆街
祝你幸福都黎唔切啦咁諗我

點調戲先

想坐係隔離睇了

真集氣

嚇撚死
以為整唔見自己個ielts證書

求其一科5**都冇

我完全唔知

we know

我自己要考都唔上心

都話我真c....

唔洗去外國仲好

don't think too much
just enjoy

Dllm

英文

唔知呢

我個陣都係
nvm

通常咁先有意外收獲
你溫書好過啦

我都係啱啱睇先知

application好撚貴㗎

請魚開post

有咩關係

未必
可能得5*

不過有得去外國就好了

考已經夠大壓力
仲要搞咁多嘢

多數都有5**

專注考試先

我睇過幾次都唔記得

唔可以咁老定

唔係好想去...

會有的